係手臂到留低粒針印既係小學個陣打既邊支疫苗？

威力咁勁

天花

卡介苗

豆苖

點解得佢先會留低針印

打親都係嗰個位姐

Four興

牛痘

卡介苗
姐係肺癆

原理係咩

oh 我細個屋企人話我知係天花
但睇返好似天花已經被消滅
依家係卡介苗
但天花（牛痘）疫苗同卡介苗都一樣會有疤
睇落係副作用

唔講我都唔記得有粒嘢係到

搞到小妹隻手肉酸哂

我個仔一出世都已經打左果粒核凸野

成日摸到

我冇

唔係牛痘咩

打完卡介苗死"R"爛"R"就會一世有個印

老豆老母嗰代就係

記得係痛到仆街
有d仲發炎

唔講都唔記得佢嘅存在
但真係幾核突 我撻野成1.5cm長

痛就無痛
我記得係痺痺地咁
個陣仲專登拍人地隻手臂

卡介苗接種方法是利用皮內注射，皮內注射是指將藥液注入皮膚的表皮之間與真皮之間，由於皮膚神經末梢豐富，皮內注射時你會感覺到比較痛，因此會在局部產生紅腫熱痛等發炎及免疫反應，注射口亦會結痂。結痂的疤痕可能會在接種4-6週後發生潰瘍，甚至含膿。大約2-3個月後，潰瘍就會漸漸癒合，最後留下淡淡的疤痕，這就是我們膊頭上的圓形疤痕的來源。